玩交友 app 識人差幾多歲內會夾啲？

26歲自問個樣唔太老，有頭髮同生得高。但係玩吓交友 app ，頭先約咗一個23歲，言談間話覺得我睇落好老。 究竟出咗咩問題？

同埋而家啲20頭女仔好童顏，同埋生活好唔一樣，成日去劈酒、蒲果類，實情不太溝通到。

你玩得交友Apps都預咗啲女去蒲成日飲酒

因為你真係睇落去好老

唔係風水唔好，係你出事响個樣到

樣太老係客套說話嚟嘅啫...
唔通兜口兜面話樣柒咩

點算，開始有啲驚。明明後生果陣靠樣已經媾到女。

响你老母 死返支那啦垃圾

屌人地就係嫌你樣老
咩後生個陣靠個樣就溝到女

今次真係大獲，點樣轉返個後生 look? 唔想26歲就做阿叔

無架啦 髮線會愈黎愈高 之前有條仔大我8年 髮線高

Edison 余文樂睇落都唔太老

交友app唔係多美容妹同雞咩 你用邊個app 佢有冇sale你 你用真相？佢靚女？同相一樣？食飯你比錢？真心想知 未用過

咁你係咪edison 余文樂？

本身都以為差5歲內冇咩
之前識個26 我22
真係有種覺得同啊叔傾計feel
唔exactly係因為樣 係嗰陣社會風塵味??
唔係好識形容

用咩app 想識你

Sorry 可能係返工同返學的分別。但係已經好追求生活樂趣，同分開到工作同生活。唔知點解同後生女都仲係好有距離。

唔係，咁都要識異性係咪？

1-2 歲啦

差3歲咋啵
ok啦
鹹魚白菜各有喜好 我就覺得23配27-8 ok既

我身邊d女仔全部毒毒地
無一個鍾意蒲
樓主係咪識d好明顯既蒲精樣？

由字裡行間都睇得出你老

點睇到的？畀啲意見我改善吓，非常感謝。

越鍾意蒲越覺得我老，事業型果啲就覺得我無乜問題

10歲

我set大五歲 但prefer match大兩三歲
太大有時真係唔啱傾

你覺得個距離感係邊度？

真心 睇落去樓主打字都有d老 好似同緊上頭講野咁

簡單講 你講野有d刻板 同埋 有禮貌到覺得有d拘謹
唔知係咪因為你想上黎問野先咁
但係後生女唔會鐘意呢d 特別如果你想溝00後

玩app
你個歲數任你打之嘛
唔係點會成日有人扑完嘢先知衰十一

出事每次肯定喺個樣度
如果再有其他
都係身材
唔係年齡

樓主我哋同齡有冇興趣交流下

唔關追求樂趣事? 應該係出左社會之後會睇人眼色 講嘢好客氣 咁樣會顯得我99哋 咩都唔care咁lol

太圓滑，圓滑到同個波一樣。一出來做嘢覺得啲同事太世故，點知自己都變埋一樣。

Ok ar casual 傾

諗緊點為之乜都唔 care 做人直不甩啲，有果句講果句。

工作令個人變得成熟？五年差距其實唔錯

25果陣試過同一個22拍了唔太長的拖。事實上識到佢啲朋友，都覺得自己後生咗。去多返年輕人的活動。 但始終唔係太投入到，佢幾鍾意玩通宵。

你係咪完全無後生仔興趣啲人嚟

都有的 打機、音樂、旅行，正常人興趣都有的。

投胎啦

反而想請教下點樣可以令自己成熟d
我都係app識男朋友
大我6年 但我哋無代溝

好多時同見識相關。例如你對經濟、社會、政治有基本理解會令人覺得成熟。做事理性唔衝動，重視同屋企人的關係，或者清楚自己的長遠目標都係成熟表現。

點樣先搵到自己嘅長遠目標？
啱啱番左一年工仲係唔知

其實總有人會中意你嘅成熟
唔洗咁擔心嘅

例如我做咗嘢就快四年，已經知道個行業點運行，將來個發展係點。見到呢個行業的盡頭之後，就有準備點樣帶住已經的知識/技能/經驗，遲啲轉跑道。

或者你又可以諗吓你想為世界帶來乜？唔洗好偉大，例如做幼稚園老師，就為小朋友帶來愛心同啟蒙。

我老過你，睇你打字都覺得悶

巴打從你字裡行間我睇好你呀，你會搵到一個適合你既女朋友

承你貴言，可能係昨日有少少衝擊，而家覺得無嘢了，無可能要每個 date 對我有興趣。

我25歲都想塭個正正常常既男朋友，但講真，好多仔都塭sp，傾到計既又覺得佢溝通唔到，有時候都塭到好灰。。。

除左老，仲覺得有少少悶
一係你target d文靜毒女可能好啲

啱㗎，我覺得你夠成熟去認識一d年紀相近d嘅女仔，始終部分仲讀緊書嘅都會有一種稚氣。
介唔介意講吓你做邊行？

完全理解25歲愈諗愈灰

畀個tips你，節奏放慢少少，但又唔係拖時間。男人對性有興趣係正常，你可以畀多D自信令人覺得你心靈上都係一個有趣同吸引的人。

萬惡的金融業，資本主義的化身。

你呢句啲女聽到會覺得好中二病

你係對呢行有興趣定還是撈得掂？
呢行唔怕冇女喎

睇樓主寫啲嘢都覺得好悶

咁唔代表要搵個同悶人嘛，我都算幾Outgoing 的。

應該未遇到岩傾既姐
不過如果二十出頭仲讀緊書
係同做左既年野既你諗法會幾唔同

自問各方面都唔差，但就係冇認識仔仔嘅機會

有時真係覺得呢行令社會更分配不均，係值得批判，但會繼續存在。

但都要大家岩channel
起碼我同男朋友朋友傾計都會鳩鳩地
有時同啲太認真既人講野會溝通唔到

但你明唔明點解啲女會覺得你講野好老

對投資同經濟有興趣，一般般啦，一定唔係有錢人。
你估醫生咩? 無咩光環的。

呢行都多女仔做㗎？會唔會搵同行？多話題又相近
利申：前男仔做金融，佢話打死唔溝金融女

其實係知，多D幽默慼嘛。 如果要Flirty，要有D好感先講到。

做金融嘅都睇錢比較重？

有啲男人淨係會對性有興趣

可能樓主預係啲女鑒賞畢加索畫作 莎士比亞名著呢

我覺得冇乜問題 我buy你繼續用你既方式去溝女

無錯，通常要有錢過自己。本身入到行屋企都有米，同同事最多同Level，有D靚女同事聽講係同富二/三代(會上八掛雜誌果種)去蒲。

弱弱一問
咁你認為應該用咩字

有冇話對邊行特別有興趣
睇吓有冇自己份都好

Btw 人地句留言 係致敬緊LMF首冚家拎

問得我就答啦，藝術家、音樂家、作家、學者。
自己做小生意都覺得好Smart。
之前讀過法律系，其實律師都OK，多朋友係呢行。

師兄你本身都不平凡喎
忽然高攀唔起你

我27樣似22/23 一陣打算試下用交友apps

你sd張相黎睇下再答你

明白了

十幾真係無可能，真係驚衣着都出賣埋自己。

你前女友做邊行？

想add我?

小女子一項也不中

第二樣，不過做做吓Fail埋，賣咗盤生意。 算好努力嘗試，我都好支持佢。

試吓我個username 後面加55。

咁你做邊行？

教育

派個機會比我？

幾好呀，春風化雨。我畢咗業都好感激教過我的老師同教授。

分享吓，你約十幾歲的女仔會約乜活動?

感覺到你真係好好
一定會搵到適合你嘅人
可以帶住另一半行
嫌棄你嘅會走寶

見到你話做金融
其實我做嘅野都同綠色金融有關
想呢個世界都可以少d浪費
多d關注環境同社會問題
呢個算係長遠目標？但好虛咁

女朋友細六年，但冇代溝，可能我份人本身鳩鳩下

Impact Investing，Green Bond 定 Carbon Trading？聽落對一定對地球好有貢獻。

我做啲 Finance 好傳統，可能十年後都淘汰。

唔好睇表面啦，通常無想像咁好。

樓主有睇開歷史？個user name 😉

我都覺
係唔係交友app 識唔到好男仔架
定係根本係搵sp app
想識個朋友都咁難

好似中學同同學傾計咁 唔會就住就住 唔會過分預設一句話對人哋/自己嘅影響 成日互串or覺得自己好好笑 7下7下都幾開心lol

真從你既文字都感覺到巴打你好成熟穩重，完全係受女仔歡迎既type俾啲信心自己
而且26 歲其實仲係好young

你啲d口吻勁似啲保險佬同30幾歲呀叔講
你約女仔出街會傾咩？傾jobs’s nature?
傾自己長遠發展打算點？
感覺上你個人似好悶，玩app識人冇limit幾多歲內既
有18歲o靚妹鍾意30歲呀叔
亦有25歲鍾意弟弟，冇得計架喎

其實好睇一個人性格！
我識得有啲細過我，但思想成熟到不得了
所以你唔需要著重對方幾歲，而係思想！

咁咪試下溝40歲囉

媾女都係為認識對方，又唔係學術討論。講吓有乜生活經歷，有趣的人同事咁。

講人際關係永遠都係最有趣 ge.

有 Date 過一位35+，講嘢用字都係上一個時代，成日理解唔到，最搞笑係佢好快對我有好感。

趕住結婚係咁

35歲以上應該已經唔趕，應該興趣行先。

有冇得講下你app傾幾耐就約出黎？
佢地話你老可能係你著衫太過成熟？
廿歲又唔係個個都去蒲既，只係你咁岩識到啲蒲精
信我，過多幾年佢地就冇通頂既本錢
女仔傾食野就最岩啦，同埋寵物
喺app傾到覺得岩傾先好轉channel繼續傾，覺得對方冇熱情同你傾就next喇
轉左場都好好傾先約出街食餐飯

同你同年，但你打字個Tone仲老過我老細

...樓主46扮26

咁通常好快，最慢幾日至一星期就約出來。咁呢啲錯誤又無犯 ge ，我都幾易知佢哋有無興趣。

接受自己變老左
換返個成熟look
大把女鍾意成熟佬

話你睇落老 咪姐係樣唔岩心水
我自己27 識左幾個
有個20話我太大 但其實係覺得我麻麻
另外個幾個21 25 26 就覺得我幾好

擺到明樓主睇唔起毒絲

中意D夠淫既蒲精啦

比較弊我果樣又無乜佬味，係咪玩留鬚，扮 Trivago 男？

如果對22歲女仔來講，佢算唔算老？

比起年齡 我覺得會比較大原因係因為人生階段唔同
例如一個20歲仲讀緊書 一個23grad咗做緊嘢
就算只係差3年 可能其實都傾唔到計

佢啱25+既女

我覺得我同佢個 Feel 差唔多。(咁佢係 Model 實靚仔過我)

專攻25歲左右個啲女囉

睇運氣
我都係app識依家個男朋友
好到100分

一個溝通勁的人 應該細至10歲的小朋友大至80歲阿伯 都可以有話題傾到

溝通到，同有好感，同真係好冧好唔同。可能汪阿姐都可以同你好好傾。

之前有識過啲女仔係廿二/三歲已經做咗兩三年嘢，感覺都有社會經驗。

睇錯髮線生得高
咁就真係會睇落老d嘅

樓主講嘢真係幾老幾悶
利申00後

樓主你係咪山羊座？

巨蟹

咁你同佢地傾唔傾到計？如果係有社會經驗 你都係26姐 應該唔會覺你老架喎

都 ok ge，不過唔易有果種好 click 到的感覺。可能有時自己果行太Fast paced，放假未放鬆到。

靚仔講嘢=風趣
醜男講嘢=騷擾

樓主不如講幾句flirty嘅黎聽下

傾計隨意d 就得，唔使下下表現自己有幾成熟理智，識幾多野，呢d 優點識你耐就會知，唔使太刻意，尤其你想溝小妹妹，係講feel 多過其他野

問你做邊行你都可以講到去"批判"，唔使咁認真既

個個都話樓主好老，但係我覺得咪普通對話，冇乜特別係咪我都開始老啦so9sad

打算畀個計劃自己，多啲同後生過自己的人相處。然後漫無目的，享受吓果相處的時間

巨蟹仔本身缺乏安全感, 所以好努力係社會上企穏陣腳, 想將安全感帶畀伴侶, 就算你係有條件, 都唔係下下要講條件, 如果想溝藝術型, 多數唔like 你呢類

我淨係 Flirt 我女朋友的，係咪想畀我 flirt？

幾有趣，所以我應該收埋平時的自己，表現自己藝術的一面？

你以為自己好young 但外人睇未必係

其實樓主講嘢無咩問題 只係話題太正經
個tone有啲似老竇

唔係, 只不過唔需要用"同我一齊後你會得到咩" 嚟溝女, 可以低調D唔好刻意sell 自己, 隨意隨和鳩鳩下笑下就得, 尤其藝術型唔鍾意人太多計算

有啲認同，不過係有 Common Circle 會易啲。玩交友 app 單到單，其實節奏會幾快，一兩次唔啱就 Bye-bye.

有好多純品架

識過

交友APP 我有玩過但而家無玩, 答唔到你
其實巨蟹本身都有藝術特質, 因為情感細膩, 呢點藝術型既人會欣賞

係喎 完全同意阿

可以玩完😂完全唔同level
高攀唔起😖😖

比碌鳩佢睇先嘛

其實玩app都真係灰 傾傾下失蹤 一係就搵sp 已經搵到絕望

要調整心態先玩到落去 先有啲機會識吓人

set 高啲門檻，screen 走啲無誠意的人先啦。

同埋見咗真人之後，失蹤機會會降低。

好老wor

再高 又要俾人講港女😂

好奇怪，我次次match親個啲都係同一歲數

人哋又唔識你，無所謂啦。
見到有人話40k up，咁坦白都幾誠實。

感覺你個人好正經
當你約到出黎 你會傾咩話題

就咁睇似係樓主對自己幾有自信（外型/見識），言談中會不自覺show off自己，有啲女仔唔鍾意黎type（特別係如果你外型冇你想像中咁好..），我經驗係黎類反而妹妹仔會冧喎，大少少既反而已經睇穿左

外型見人見智，都覺得自己見多識廣，或者對好多事有好奇心。反而係玩/蒲果啲唔夠多，其實都識，但無花好多時間落去。即係你話行過老蘭好易撞到熟人就唔係。

交心好重要

我都遇過
一開口就講自己諗住幾年內要搵到幾錢人工
跟手就問埋我

睇下有冇機會傾價值觀既野
用旅行、興趣、工作做契機傾下
其實玩App 都係互相試探
有人可以打開對方既門，傾到好deep 既野

利申：現任係CMB 識

唉屌
我得36k

我識得都有兩三個sp 經驗

小學雞，識聽lmf 點會係支那人

佢自己講嗰個數都唔係細
我心諗
你係對人哋嘅收入咁有要求
去啲配對公司搵人幫手仲好啦
一開波就要講收入面當戶對 相睇咩

唔知當男人係 ATM 的女人點相處？

樓主講野好悶咩咪正正常常問下意見咋嘛？

好少女仔會直接認，除非大家好明顯入咗 friend zone 果啲。

友誼波果時講，後入到佢出曬水時，咩到答你

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：

戒為良藥

配對公司係咪會 screen 收入職業？
行入去話要 CEO 年薪三百萬 三十歲，有無選擇？

樓主都幾自負，巴撚閉果隻

輪到CEO做選擇

中上男神

其實佢講野係望落無乜問題
但係有種距離感
好有啲人出去見工group discussion個啲感覺

㩒吓連登就有親切感咁勁？

你d用字仲老過我
的
?
,
感謝
。

做乜野

後生嗰陣
巴打要30-40仲係app既情何以堪

我都係用返女仔個角度比個意見姐
你覺得無問題就唔會有呢個post la

Green bond issuance 同ESG
其實好多都係做green building

咁可以改變架姐
有finance底加d ESG元素入去

我都好想搵一個成熟嘅人帶住自己
你覺得自己唔惦？

我都係 男朋友對我勁好

好好好，改吓。我諗係因為我鍾意打書面語。
而家試返打口語，應該會好啲。

你咪搵到男朋友 lo 祝福你哋呀。

覺得自己流流地，唔係最 Competitive 咁。同埋返一份工最勁都係搵有限錢，去到一個位都要跳出個框框。

佢做咗啲咩令你覺得佢好好？
但又唔會跌落去好人卡陷阱？

唔係講笑，真係有年薪三百萬。有

多謝你
其實好難做到最top嘅
唔係一日差過一日就已經好好

同埋想分享多一樣嘢，如果遇到有人 A0 我會覺得好 Odd. 有啲預感佢會唔識同異性相處。但又無理由覺得經驗好多先係好。

因為我睇你講嘢又唔覺得你好悶好老咁 可能你只係未真正遇到啱傾啱pace嘅人 唔關年齡事

我都覺得自己有呢個問題，好似唔太啱傾
同啲接近年齡就好傾好多

唔算 好靚仔呀

起profile嗰陣會有個range要揀
揀對象嗰陣可以自己揀唔要邊啲收入range嘅人

實有啲咁嘅女架喎
假設有咁嘅人生活太忙要去join
要揀都未必會揀你啦 有時真係覺得啲女諗太多
話要個點點點嘅人 唔該自問為咗想要嘅嘢付出咗幾多先
仔都一樣 唔執吓外型努力搵錢就想要個瘦底大波性格好
真心難啲

如果再 Single 耐啲可能都想試吓，唔知有無咁唔到三十歲的參加者。同埋唔知女人的 Range 係點

斷估自己個 Profile 都有少少競爭力。

其實每間公司個database入面實有啱你想要嘅條件嘅人
通常都係俾錢買package等agent幫你約date
但講真好睇agent對你嘅印象同埋跟得足唔足

26歲其實以交友app嘅用家黎講都算係成熟。
而家啲用家最細見過12歲就開始玩。

睇吓邊個app
講認真拍拖嘅人玩嘅app 2x-3字頭最多

都要睇下大家嘅目的係啲咩，
不過個樣老唔老好主觀。
樓主唔使太介意。